Intel 推一系列廣告攻擊 Mac 機 逐一列出 Mac 短處

自從 Apple 宣佈在 Mac 產品轉用自家晶片後，與 Intel 的關係就急轉直下，最近更推出一系列廣告，針對 Mac 的弱點逐一細數。

Intel 最近在 Twitter 推出一系列的廣告，主要是描述 Mac 的主要弱點，例如遊戲選擇比 PC 少，或者沒有觸控式螢幕等等，這些廣告都連接到 YouTuber Jon Rettinger 的影片上，詳細示範 PC 比 Mac 好的原因。

不過雖然 Intel 近來努力宣傳 PC 比 Mac 優勝的地方，但網民卻並不領情，紛紛表示與其用與處理器性能無關的範疇與 Mac 比較，不如與同樣是 x86 架構的 AMD 比較更加公平。

我領情
講得幾好

人哋都就出新一代
而家先嚟攻擊

Intel：繼續萬年14nm

Inter 一直唔知Apple會轉用自家m1 cpu咩

*Intel

Idog: apple 唔會出未完善既產品

咁用Amd囉

俾AMD打到仆街 仲有心情抽apple水

Intel 可以煎蛋

攻擊對手產品
永遠都係傷害自己品牌
最佳方法

冇料先要攻擊人姐
佢出得呢個廣告即係就執得

我要Xcode, go mac

學埋三叔啲衰嘢

18年就出rumours 你估佢收唔到風咩
只係佢10年唔轉架構 7nm又難產留唔到客咁解

Ipad pro 行到desktop apps 既話已經諗唔到點輸

第一代已經驚成咁

你講得啱，我下部腦選擇win機+amd u

go amd

唔攻擊Amd
走去攻擊mac機

想死，Apple仲幫趁緊佢架喎

Intel機啲風扇聲大聲到係咪要起飛啦？

amd都冇貨 點打到仆街

有料都可以攻擊人，睇下Apple

21:40

好撚肉酸

3000系打9代就打到仆街，有翻身希望
對10代就無優勢

不過5000系價又貴，重點係仲要無貨
10代對佢其實係贏咗，起碼出到貨

11代嚟緊唔知咩環境

唔會啦
Apple 講明一定會轉走做Apple Slicon
依家仲用緊Intel 都係因為未整到啲勁嘅slicon
整埋就正式bye bye

所以嗰啲仲用緊Intel都係係咁意咁出下
都應該唔會有啲咩大生意
亦都因為係係咁意咁出下
所以都唔會突然轉amd，我覺得冇後果

佢地咁憎 Apple
Facebook 同 Intel 應該合作

廢老U

後知後覺

而家幾多nm?

部MacBook air用左7年都未壞，
反而用過sony,lenovo,samsung，全部未夠3年已經壞左

對大部份人來講，幾多nm唔重要。
最重要是打到機同有貨買

Hello, I'm a Mac.
And I'm a PC.

新嗰段串到仆街
PC: Longer battery life? Plug it in! Where you go? Plug it in!
Oh, you are quiet, a a a a, that’s my fan, I am a machine, I am so proud of it

AMD點好都唔關牙膏廠事
就係要APPLE仆街

想知mac機有冇得挖礦

Apple最易抽
呀豬呀狗都識，而且本身唔少人就唔鐘意Apple
你抽Apple好易引到其他Apple hater 加多兩嘴

AMD啲缺點無咁易拎黎做marketing 材料

Intel醜唔撚醜
仲敢笑 11代出到未呀

Mac機終結者

華為都用Mac +iPhone

第一次用16吋MBP 以為揸戰機準備係航母起飛

咩年代

知道打唔過

Intel曉飛都無用 因為佢唔係Mac樣
何況佢唔曉飛

其實我都唔明點解apple d野咁難壞

迫apple 出I’m Apple Silicon, I’m Intel廣告